有冇人過去南怡島

我想問大家跟local tour去定自己坐地鐵
如果自己去坐itx定地鐵去好？？
發覺自己去都幾轉折, 因為想去埋法國村同埋玩自行車

跟local tour 去曬你想去既地方

自己去
去完南怡島去埋法國村
自行車就不了 時間上鬆動啲

JOIN LOCAL方便D
同貴唔係好多

你地跟佢食埋果餐中午定自費食？？？
同埋係咪都係跟kkday?

我諗緊去小法國村好定樹木園

Join tour唔洗煩，不過餐lunch麻麻地。我上年一月去左踩鐵路單車凍到仆街，不過冬天去南怡島、法國村好靚

一定join local團 試過自己去 搭完一個鐘地鐵 又要轉的士搭船 自行車同法國村都係要再轉車 好麻煩 好浪費時間 跟團跟車搞掂曬 好方便 我試過跟klook同埋starway travel 後者好多香港人join 唔錯 值得一試 利申 非打手

Join tour
方便勁多

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係南怡島個加平站答你
跟團啦 勁撚多人

你搭itx定地鐵？？

跟local tour啦，一上車就安心訓得，又唔使煩交通

自己去其實唔難
1) 搭個幾鐘地鐵去加平站
2) 喺觀光案內所拎張巴士時刻表
3) 買張觀光巴士全日通，搭觀光巴士去你想去既地方

本人玩法：鐵路單車→南怡島(飛索入)→法國村

不過去到南怡島落狗屎，屌佢老母

local tour
專車接送
時間又充足

自己去
坐地鐵 個幾鐘
踩完鐵路去南怡島 1月去 凍到仆街

巴打自己去幾點鐘起程去？

好似0800離開酒店出發，
同埋我來回係搭普通地鐵的

我坐飛索入島，幾爽

我係去到附近既車站轉的士入去 都平過啲tour

Join local tour同自己去都試過
跟tour就方便得多
一次過去哂啲景點 同埋唔洗自己搵車搭
南怡島出返地鐵個的士都排幾耐下

跟 tour唔駛煩

跟tour啦，又唔係好貴，又有車接送
我之前係跟klook個d，都ok

自己係首爾租車揸過去

地鐵
itx full曬

最後選擇跟團
有支水，有蛋糕，有果汁，中午好似包埋飯 4舊水唔使煩

下個月去 準備book itx
諗緊南怡島可以玩幾多個鐘

live中

諗住出年去
影多啲靚相俾我J

我上次6個人包車去，有個黑龍江仔帶住玩足成日

我諗過多一個月有紅葉仲靚

包埋炒雞

好多人

坐飛索

印象中搭完鐵仲要轉巴士

前幾日去完 搭鐵去清涼里站轉itx去加平
加平站出面有個觀光巴士 6000won全日任搭 南怡島站落再飛索入去

如果唔跟tour都想飛入去

我諗下次黎都係自己黎
跟tour南怡島連埋上落船得兩個鐘
如果鐘意影相建戲自己黎

itx使唔使早d買飛？？？

Join tour 跑3個景點建議買定d小食係車食

早上踩車

Lunch果餐食好撚難食，不過預左

南怡島 好多人建議一落船直接奔入去，入面靚好多，無謂係入口同人迫，南怡島真心靚，可以hea成日。

最尾去小法國村最廢嘅景點

總括：如果join tour可以join2個景點踩車+南怡島就夠，留多d時間係南怡島玩仲好。
小法國村，如果去過濟洲果個小王子村可以唔使去呢個，勁廢（利申：兩個都去過）

小法國村真係好撚廢
但有一個鐘行，不如比多半粒鐘南怡島好過

晨靜樹木園唔知會唔會好d

我係喺清涼里站即場㩒機買

其實如果想自己去南怡島, 可以係Klook/ kkday訂來回接駁巴士車票 (可買Package包門票&船票)。接駁巴士(旅遊巴) 有得揀南大門/ 明洞新世界百貨上車&落車, 直到目的地 & 全程無導遊 (不過只得限定時間的班次, 而且回程3:30pm就要返去集合地等車)

如果想去埋其他景點, 可以落車後自己搭加平觀光巴士 (如想撘回程車, 我諗頂盡去多1個景點, 不過應該都好趕)

如果你想跑超過2個景點, 建議你 join local tour, 唔駛煩

直接踩單車個島冇野做

鐘意影相 影銀杏同紅葉應該都可以影好耐

早幾日去完
去程喺龍山坐itx到加平，之後坐第一班觀光巴士去南怡島渡口

全日嘅行程:
itx->加平->南怡島->lunch->小法國村->晨靜樹木園->清平->地鐵
景點與景點之間都係坐觀光巴士

我覺得自己去嘅好處係鍾意行幾耐都得，我地每個景點都留咗成兩個鐘以上(小法國1.5hr)，影夠哂相先走
同埋因為我地早到南怡島(10點前)，比較少人，行得好舒服
坐itx嘅話可以上網買定飛先，咁就唔怕買唔到飛